泛民仲唔出來表達對可能取消香港政策法有咩意見！

愛國愛港
建設民主中國

快些派人去遊說美國國會唔好取消香港政策法

派邊個 邊個官員會做？

香港有外交？

揾楊onq同袋巾最岩，佢地係專家，全泛民最熟書

國際政治呀

出去鬥背書, 填鴨教育鬥高分咩？

我講緊呢單野

出黎笑鳩港共政府求仁得仁呀？